\begin{table}[!ht]
    \centering
    \caption{Evolução dos Matriculados por Forma de Saída, do curso de Engenharia de Software, 2015-2020.}
    \label{tab:MatriculadosFormaSaida}
    \begin{tabular}{|l|c|c|c|c|c|c|}
    \hline
        \rowcolor[HTML]{9B9B9B}  \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{Forma de Saída da Opção}} & \textbf{2015} & \textbf{2016} & \textbf{2017} & \textbf{2018} & \textbf{2019} & \textbf{2020}  \\ \hline
        Ativo-Formando & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 2  \\ \hline
        Deslig - Não Cumpriu condicao & 56 & 56 & 58 & 54 & 34 & 0  \\ \hline
        Desligamento - Abandono & 25 & 13 & 19 & 11 & 8 & 0  \\ \hline
        Desligamento Jubilamento & 1 & 1 & 1 & 0 & 1 & 0  \\ \hline
        Desligamento Voluntario & 3 & 3 & 5 & 6 & 3 & 0  \\ \hline
        Está Cursando & 169 & 272 & 395 & 557 & 658 & 808  \\ \hline
        Formatura & 204 & 169 & 139 & 95 & 41 & 0  \\ \hline
        Mudanca de Curso & 9 & 8 & 9 & 5 & 2 & 0  \\ \hline
        Novo Vestibular & 12 & 8 & 7 & 5 & 4 & 0  \\ \hline
        Rep 3 vezes na mesma Disc Obrig & 20 & 29 & 33 & 33 & 19 & 0  \\ \hline
        SISU & 0 & 1 & 0 & 0 & 1 & 0  \\ \hline
        Desligamento Forca de Convenio & 0 & 0 & 3 & 1 & 0 & 0  \\ \hline
        Desligamento Decisao Judicial & 0 & 0 & 0 & 1 & 0 & 0  \\ \hline
        \rowcolor[HTML]{C0C0C0} \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{Total}} & 499 & 560 & 669 & 768 & 771 & 810  \\ \hline
        \end{tabular}
\end{table}
